你地會講廢時定係廢事？

我由細到大係講廢時，讀都係廢時
一路講到中學畢業都冇人話有咩問題
大個左之後有次講完廢時就比人糾正係廢事
重要唔止一個人咁講
我即刻
中文黎講廢時同廢事都通
平時都見到有人講廢時
我自己覺得浪費時間嚴重d喎

廢事

我唔講廢時
只會講廢時失事、哂時間